要搭黨鐵入黎

夠膽跳閘 就跳閘
因為好多人都需要見到有人做先有勇氣
睇清楚周圍環境先跳
同埋唔好好似體操選手咁停係到等掌聲 快d去上車

無膽跳 就跟人尾出 男仔跟男仔 女仔就跟返女仔

仲有尋日見到有堆學生 一個人嘟卡幾個人入 都幾work

再細膽d 就用長者卡/罷搭

黨鐵同黑警一樣 都係需要被清算

兄弟爬山 大家做到幾多就做幾多

光復香港 時代革命

啱啱先跳完